垃圾微辣又跪

新你老母冠狀病毒咩
係武漢肺炎啊

（利辛）唔使問我點解會睇。我個frd同我講我先入去睇睇

微辣前線啲尿好黃

人地有23條 可以點

咁就唔好賺香港人錢啦

屌你老母 又引戰 計你講得啱又點
澳門23條又唔會改到 你自己又忍唔住要睇
要質疑微辣前線好黃既 不如去KOL100質疑啲觀眾唔夠藍啦

係呀係呀 只要發表意見同你唔同就係引戰分化

扮咩鳩 你依家唔撚係咩
話人垃圾就係捉人隻字唔係武漢肺炎
有線都用新冠啦 你唔拎出黎表達下意見
咩叫賺緊香港人錢 都2020年啦
佢吸引到人睇係佢本事 觀眾無比錢出黎睇佢啲片好無

唔好咁嬲啦fans

其實我覺得無必計埋微辣入去
人地澳門 我地香港
未有反送中果陣已經成日笑尻我地
跪左最多唔睇

連登仲要有兩隻其中一隻尋日仲要開post笑鳩香港女仔病死咗

我無睇開佢地
但訓唔著見到你呢啲分化撚真係好厭倦

繼續捉鬼啦你

澳門狗無個高質，你睇下玄學大師條傻鳩就知

痴撚線 又要睇人地澳門片
又要話人地唔講你香港果套
人地有話拍比你香港人睇咩 你都on9
又無拎政治黎賺錢 關你撚事咩人地想點講
你咪唔好撚睇囉 睇完又要條氣唔順 過多排又睇下一條片
講到好似你點擊過佢條片一次 佢就發左達咁
咪睇到自己咁高啦

連衛兵屌你老母

樓主真係好戇鳩

個心支持香港人就得

呢d垃圾引戰post真係好撚冇戰鬥力連出晒名易中伏嘅cctai手足都唔落搭，樓豬廢撚到

屌 7 jor原來波台嚟，當我冇講過

吃邊爐
你吃個邊爈俾我睇

冚家剷啦

先唔講政治立場佢啲片本身已經戇鳩同你一樣

樓主真係好撚戇鳩

唔出呢條問題咪得囉on9

垃圾youtube只要有武漢肺炎呢四隻字就黃標

前線黃

樓主好廢

樓主真係好on9

你睇開？

你反牙奔？

牙奔差不多食過晒全間微辣d nui

從來都唔睇。

屌 又黎引戰 你咪當佢綠 入面有黃有藍

你食屎大

好波

25 ?

呢個一出事就講出黎 無敵

一句武漢肺炎就顛覆國家安全？

出呢條問題真係好on9 抵俾人屌

澳門政府部門一早出曬告示
話要用呢個名啦

微辣有微博account，仲要經常post野，都係23條逼佢

咁你咪唔好睇囉 人地做Youtube 唔係做tvb 日日喺到嘈佢地唔係黃 係咪訓左幾個月 遲啲係咪要佢捐埋錢先得？

賓話反boa

黃店都有得用微信支付同支付寶啦
你班傻西咪照支持

咁香港過23條
我地集體收皮ok?

咁又唔好咁講
度度地方都有人藍 有人黃
不過微辣都仲有會人屌
我都覺得神奇
睇下之前講微辣d posts 啦

支付寶誠哥有份架
我地係咪要用多啲支付寶支持牙誠